[手足們著多件衫]曼聯 對 利物浦(III)

因住凍親

我睇到完全出唔到聲

la子

la

留意到費奴出現次數多左

DDG真係好勁

新仔靚解圍呀

古

lalala

我流晒汗

著返條褲咪J 好過

阿諾

新仔

古一入黎就帶好多攻勢..

古有威脅好多

此為利區

其實呀洛都唔是太差

TAA要撐住！

taa真係好慘
臨危受命出黎比人撚

好耐未試過咁緊張

901到完場

好想同TAA 講聲加油

mk成熟過古

taa

平安鐘

前面一出古cool一cool個波穩番好多

算係咁

u23黎講就係 英超黎講，不了

老母動作好似開始遲鈍

古遲早去到蘇7級數

冇martial 壓力冇咁大

出左古之後起碼唔會一踢個波上前就比人攻返

古仔一出即刻打多費奴一個

有條友場邊扮史獨

MOM

出埋史獨啦屌 唔打得都嚇得

taa踢完呢場應該成長唔小

變左個mk 有咩分別

換費奴啦

Class is permanent
出見古成隊控返多左波

神軒

明仔有古開始現身

嚇親利狗

TAA對完 馬斯亞 對 MK

好辛苦

換走左martial 應該易守d

升lv了？

古仔真是ace黎，我好想你

米

老母跑姿怪怪地

力治係多拎波上腳
但點睇今場好過廢奴喎

右閘速成班

屌依家先70分鐘

食完個營多嚇到嘔返哂出黎

如果攻唔入應該到馬達攻TAA

摩佬想玩殘新仔

on9講波佬

一個插幾下花變速就過你

一個就一尾向前鳩衝

好大分別

屌月巴

動作好似有d慢

米拿

唔敢想像遲下去疤拍泥馬果陣
泥馬會勁成點

馬狗個變速、腳法勁好多

咁都冇牌

鐵人都要傷

屌你獌狗唔洗拎牌

屌

一場被人踩兩次

屌呀

真係要出屌摩?

機會難得

紅 唔該你

永遠無牌

高普同la子講野

仆街

準備左右放題

米拿唔好傷啊

屌你成隊死獌狗轉行踢mma啦

仆街啦`
又冇牌

唔好傷呀米拿唔要見到摩呀

屌你老母月巴

劇本

咁都無黃仲有無天理

杜格利殊

大獲喇

King kenny

對面一張牌都冇

廢撚晒我地兩道閘

左摩右taa

應該冇事

屌你老母仆街獌

屌你老母永遠都唔比牌

頂住！

米拿唔好傷

咁都無事 副隊

4424

希望只係扮傷 拖時間

無

又傷真係唔夠人頂住前四

米拿冇事呀嘛

屌你老母 乜鳩都唔俾牌

米拿好彩冇事

我獌frd都屌pogba冇紅牌
獌今場有咩好講

鐵人

你個fd唔是真獌

仆街 黃都冇 我屌你老母

獌點先會有牌?

副隊太強了

跑多對面10k

你d fd入世未夠深

4424 fuck

3分已袋

隱約見到有個鞋印

有獌fd唔是真利

L5中波唔中人黃
月巴中腳唔中波乜都無
球證ho ball

斷腳啦我估

明奴

你個fd咪講左囉

卡拉雲

爆炸狗條撚屌

控得好靚

神技

垃圾普巴高人咁多都唔夠頂

古仔真係

明仔

上埋爆炸狗

費蘭尼

屌，廢蘭尼

爆炸狗

屌
又多條矛撚

費籣尼

出爆炸狗了

爆炸

屌你老母主場雞都唔撚係俾牌尺度都唔同下話

費奴再痴得靚啲

爆炸狗斷腳啦！

出爆炸頭9頂啦

費奴唔同哂

點解出爆炸都唔出福仔

燒味啦燒味啦

獌聯美斯就出場 幾時到利記美斯

出爆炸狗對面要燒味了

好彩係對面果度跣腳

一人跑多一k

換多個爆炸狗打黎收你地山
獌

明有古真係差兩班

馬達 靴狗 爆炸頭 迪基亞
材料已齊備

老母

成班矛狗出撚晒 又唔撚俾牌 屌

隻福狗好撚癲

老母差d

Daddy會唔會再換人呢

屌你老母又係普巴

問下最聯手足

高美斯

都唔係"差d"

普巴矛撚到

屌 can 唔識落深d

差好遠 good try

普巴同爆炸狗一齊落地獄

老母vps式頂波

老母又同一招但頂唔中

高波炸唔爆你都要手踭打爆你

唉屌難得陳仔出個靚波

換走埋大米安

呢球係冇鏝果球咁好頂既

垃圾隊 成隊都係賤種

差d...中龍未打完

老母又想頂靚波

屌 老母真係唔識入波

Daddy個反應好搞笑

陳仔呢場真係唔差
希望keep到

夠鐘拖時間啦

飛到好遠wo

簡呢下傳中

無力子喎

老母係咪唔識入波

唔用左閘

不如玩角球旗玩到完場

阿樂踢得好左
踢完今場應該會學到左好多野

猁榮基讚taa讚到

又攬頭攬頸抽水

冇人好換

老母絕招 拖時間

嘩屌清波清到去人地底線

有軒佢其實可以用 用佢打軒個位就

TAA拖時間

阿樂，拎埋執波仔個波

係抵讚既

Taa越打越好

taa玩鳩執波仔

奧子走左

未來

要頂入聖基亞起碼要有咁上下力水

係 要有軒係後面

仲有起碼15分鐘驚

呢個真

細細個就識撚狗

望一望後備席 真係無咩人換 依家又打得咁順

一開波比馬屎眼撚

無左M11個D盤扭速度型 TAA踢得好番少少

魔佬黎黎去去都係個d招式，悶唔悶

佳尼都比佢撚啦

馬達隱左形

今場屌簡打得幾好

全隊最有智慧

簡今場明撞鳩普巴

對ddg真係好難入波

悶又點，完場就知邊個英雄

無邊個閘佢撚唔到 條友癲嫁

换左力子先想念佢既身位玩角球旗

領先緊 唔洗換史獨啦

can真係好坦克

強如佳尼都比佢撚

準備一上水就收利皮

Mma你估講笑

有返軒，唔洗佢打deep lying

Beckham都係度

Mk打左閘

無軒隊佢係垃圾

Big咸

嘩陳仔今場橫衝直撞踢到普巴炆到

本來上半場番左上床訓
一路好緊張場比賽就典到而家了

can就係拎黎咁用

好少見佢入場睇英超

無腦就無腦啦

日耳曼坦克車

利右路有撚人攻咩

真係要打得硬淨啲

普巴今場打到成舊屎咁

火雞血統

獌點先可以有牌

廢奴成日後腳俾邊個啊

熊抱yaya你當佢無料？

古又黎

食撚屎啦爆炸狗

MVP 手搥

過數

比簡克制左

好撚茅

真係冇牌架喎

咩料又殺傷戰術

踢多仔咪好 黎獌正選又唔穩
仲要踢左閘

又推進十碼

幾時先會比牌呢

死靴狗

孖寶d默契好好j

個膝

屌你老母個個都矛撚到

俾牌啦仆街

古比人踢死喇

屌 完全唔撚出牌警告

繼續無牌

對面好多lucas

屌你老母追住古黎做

噒撚踢我古仔

First down

美式足球

屌 俾牌啦
咁不如我出一隊專整傷曬對面全隊既咁黎臝波?

坦克can

can

好撚黑哨，一張牌都唔比死曼狗

鳩簡唔玩角球旗是否on9

屌 古比人連矛2下

Can

米神

米用腳

米仔

鳩下鳩下又落到底線出波

垃圾摩狗最愛呢d招數

好撚矛 屌

佢會推出界

球證上半場咪表現咗俾牌獌嘅尺度囉

矛過mma可能有黃

米奴列!!!

米仔雖然offside

神米8

神米

mvp米 雖然offside

米真係痴撚線

米神!!!!!!!!
對唔住
我撐過靚仔

米！

紐亞

比mata頂到

雖然越位, 不過米神又靚救

腳都識用

offside照計入波

Ching hocball

好彩爆炸狗比得差

米真係唔同哂

上季就係比朗尼呢d閪腳收皮
米

雖然越位 但係米努列

La子無限體力

又係lalala，今場真係無停過

4424又返黎
屌你老母

肥西

米學識用怪腳擋波

開始散

月巴

屌米

換人啦

滅利 方程式

唔入咪舉旗囉

米呢球

屌 你地快咁撚多既

肥正冇speed

米

唔屌喇,, 唔屌喇

Taa夠細粒 無offside

呢個場offside唔係一般咁計

屌...

擺gomez出黎有無得諗

第一次見用腳封

頂唔住了

完

又征服英超

伊巴

要用獌鏡睇

1m1

同紐亞根本無得比
米勁太多

屌你老母

唉屌

頂住⼁乛⼀⼀乛⼁⼃

屌老母

屌越位

熄機

又比人斬死 洛夫蘭on99咁

頂撚住

輸老母

屌你老母又係輸燒味

又offside入，屌你老母獌狗

越位喎好似

黑哨

頂撚住呀

錢已袋

史獨啦

守左80分鐘

黑哨…

屌你老母
又係越仆

還原基本步 守和就好了

反杯準備

越成個身位

屌你老母4424

黑到咁打條撚…

越位呀仆街 你咪傻撚左呀

老母 一早射啦

等射亀咩

4424
first play with man?

仆街 話撚左 死獌

韋拿咁獨

老母射龜咁射

諗乜鳩呀老母又

唔撚買人，想換人攻都攻唔到

屌 比古啦

老母lag機呀

好撚野 球證旁證都係佢地既人

換虫仔啦

老母係射就一早射啦

又無牌，又offside入波，屌你直接比冠軍你啦

呂布好撚勁

屌 人都唔換 買黎把撚？

Ibra

我個獌fd話冇越位

咪撚，一陣俾獌踢到收咧都冇牌

又多個蓋Ching

乜撚野事

咁多狗吠

屌左咁多次呢隻狗仲係到

咁點

終於係老費退休之後獌嘅4424重出江湖

獌從來無越位呢樣野 第一日睇波？

獌鏡睇緊係無

個鏡都唔撚同

獌鏡

左你老母上臂咩大9魚

屌你老母呀大鳩瑜

猁榮基又鳩叫

換人啦不如

只求全隊平平安安打修頓算

笑死我 仲話我撚化佢

石內卜

屌你老母呢球又睇到

獌真係矛過西

加油啊！！！！！！！！！！

揀黎睇

Foul左幾多次 幾多次係可俾牌?
垃圾獌狗

屌 獌幾鳩都有到波

一早話咗唔入先會舉旗

靴狗仆街到

靴狗

獌狗

屌你老母死獌狗

打得好

衫都炆撚撚 一人一張？ 唔推開佢都唔撚係踢波既

屌你 拉到咁

Hehe狗

靴狗仆街啦

返屋企打FIFA la

靴狗仆街死

靴狗仆街死喇

屌你老母靴狗

抱埋返屋企好冇 屌你老母

屌你老母 狗隊

挖撚埋眼唔過份

球證真係世撚界級

成隊上上下下都狗黎

拉撚左2個身位 食屎啦曼狗

扯衫扯到

換得爆炸+月巴+mata
其實一早有心理準備追和
淨係希望唔好輸

仆街死啦獌狗

曼狗斷腳死！！！！

件衫L碼變XL

勁 好撚公平 洗咩踢波姐
我捉實對面d衫咁臝硬啦

衫都爛啦屌你老母

獌狗斷腳啦

狗格真係狗格 斷腳死啦屌你老母閪

老母 識唔識踢波？

屌你老母 個撚樣咁撚好戲

屌你老母真係冇撚用

係我唔忍
紅牌都剷7對面先

d狗仲話hehe好波

屌 射成咁

屌你老母韋拿

老母射波呀唔係傳比ddg呀

屙尿射球

老母去食屎啦

仲話入十球

所有曼狗斷腳 不得好死！！！！

痴撚線呀依場波

屌你個廢

老母你唔好再 hea d

緊張到

咁樣訓落去又冇事

會唔會係講10 goal attempt

平時啲狗都係互奶開

屌你老母哂左幾多球機會

咁靚個位都唔入

屌 獌使乜買埋啲所謂球星
買十個美式足球 加埋球證 玩撚晒啦

老母好撚煩呀識唔撚識射波呀

好驚呀

老母 我屌你老母

腳軟到咁

老母呢d真係後備料

希望佢地有人去中超踢到斷腳

老母真係

屌你老母好撚垃圾

血肉城牆

屌FT1:1

入十球，我入你老母臭化系咩

1:1

唉 橙

垃圾球迷

屌 和呢場真係都唔開心

獌真係死全家

屌，老母癈到。。。

費明奴你條仆街, 反擊都變比人屌打

1分都ok啦

完場打斷腳有冇牌?

擺明贏得 老母 垃圾獌

哂左幾多球

屌你老尾獌狗矛撚到

4場不勝

算 和都算係咁 回歸最初期望

和波收貨

打少四個1-1收貨啦屌你老母

黑撚到咁 屌

曼狗死全家

死獌狗 矛撚到咁成場得一黃

獌矛撚到狗真係狗

taa下半場穩陣左

老母戰犯

接受範圍

呢場波垃圾陳帶失交失幾多次

果兩分俾人黑走架wo

2017 贏波未

收貨 BTW老母

升返上第3

佢有2球

屌你老母 我係廢明奴真係幾分鐘開鳩佢拖算

屌你老母冚家產啊
無力就咪撚射啦屌你老母

唉

表現真係算不錯
費奴 老母幾個機會把握唔到 可惜

老母果球有冇搞錯

全隊上下都狗黎

屌你老母咩

比老母累死

老母就咁射走左球黃金機會

屌你老母生性啲贏撚左十世啦
下場同我死翻落後備反省下

1:1 都好 唔好俾曼聯上黎 今季保前四最緊要

老母勁多機會 廢撚到

邊個話老母入禁區好勁

老母d埋門真係廢

屌佢老母 佢地曼區有人話可惜

我地就真係可惜 2場無左4分比你

咁利都唔係踢得好 唔係普巴on9手球既話分都冇

老母有一下應該俾中間古仔

今晚點訓得著

老母正仆街

入唔到都唔撚怪你，屌你老母係到痾尿，咁玩野法

屌你老母球證
嘔撚返2分俾我呀屌

和波我軌最開心

仲未贏到波
有冇搞撚錯
遲下對轟又比人炒

保4 is ok

老母lag機同軟射

老百姓92分鐘個球係咪ON撚鳩

雖然can 傳唔係好到位

老母都唔係第一次了

入到就會有犯規

繼續不勝

入個下勁
但射好廢

1分我ok
但隻雞黑到
屌你老母

唔係老母 入左第2粒啦

點解對面得一張黃

屌你老母呀黑哨獌

老母練下啲射波啦

洗左兩億
最尾都係燒味 嘻嘻

其實今場獌都好多機會 和算係咁啦

客觀上睇和合理
但獌咁先得一張牌真係on9

伊巴嗰球太靚

要不是米

大哥 佢手球輸12碼係應該架wo
球offside波係唔合法架

唔到位都一樣空晒，大把時間射

唔買人頂can老母落後備利都幾難發圍

第一場講到第二十一場

老母
我老豆射都入

仆街啦 你試下球証比d 黃牌獌睇下佢睇敢唔敢攻到咁

Open play入唔到波
和波合理wo

輸技不如人ok, 俾人黑條氣唔撚順

真心
1分合理
但隻哨黑都咁真係點都躁

老母d射波仲廢過lalala

屌你老母 臨尾個球咁樣唔入
真係輸都冇咁嬲 屌

咁都入球證數
on撚9

精彩 合理
米神
老母

Ddg神救都算
靚位自己射得差好難唔屌

睇到勁緊張 連即討都冇上

好心最尾放屎獨入黎博啦屌

不過今場狗隊踢得好d係事實

下個post屌你老母死獌狗

今場陳仔夠硬淨 打得算幾好啦

緊張左90分鐘無停過

炒撚左個旁證佢啦

落地獄啦死獌狗

仆街廢中買人未呀屌
踢撚到冇人換都唔撚買人

聽日肯定成班無恥狗著晒件狗皮
諗起重撚嬲 shame

只可以咁講 冇古果時利連波都射唔到
結果我接受 但過程我唔撚接受

和同輸有乜撚分別 落後咁多分又主場贏人係基本

入黎會輸埋 你信唔信

成班茅柴 痴撚線

輸仲嬲

因為早段領先

垃圾利迷

圢多4個仲要咁撚予
好難唔打得好

踢到著火 臨尾果完全打少4個

死出去啦撚樣

屌根本一撚早要俾牌 個個防守靠犯規

Yes 球證完美執行劇本

個黑鬼射好少少得唔得

死返出去啦矛狗撚

打得咁柒 ，殘陣和波都收貨啦
但屌你老母，球證係咪盲左

屌你老母狗隊真係狗隊
最撚仆街係靴狗同普巴我屌

死出去啦狗仔

bb你開

但d 波一去到陳仔度就好慢 講真 呢場打防反 完全無反過 和波都可以接受

獌狗入錯po屌人呀？

今場真係參見米神

個黑鬼無你咁勁

老母唔識射 都兩~三球黃金機會

屌你老味 一係龍都唔中 一係軟射

靴狗拉衫果下真係眼都火埋 費奴打一拳真係值

輸贏唔係邊隊踢得好d
係邊隊分數高
而家對面果分擺明係唔合法 都話拎1分合理…

垃圾猁

斬左隻左腳佢 反正無用

靴狗向來都憎，矛撚到仆街

屌老母老母

屌你老母! 死獌狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

普巴手球個動作成個小兒麻痺

今場成隊都踢得唔錯
係origi 比較差少少
雖然接受到和波 但係個心始終梗住梗住

新一年到而家沒贏過波

夏天唔買人頂老母頂簡我正式反高

冇人換

爭隻快翼就真既
神峰其實唔差
如果古係換la子會好d

呢句真

你自己開個post圉爐囉，柒頭

屌你老母今場球證真係魔性澎湃

買人啦屌你廢中

老母唔識射波就練下啦

買撚左客差佢個腳就熱血廢祝啦

屌

唔買人唔得啦

佳尼今場唔係度
右閘呀樂畀人打爆 打穿晒

廢丁猁 成世都咁負碌

屌你老母her里拉

其實換人係咪扣錢？廢中個仆街成日都唔換
起碼仲有個史毒用喎，前面除左古又莫鳩晒

mon post獌狗全家仆街死

獌表示痛失兩分

d狗全部唔識路

你學識打字先啦

點解會走甩伊巴

屌你老母死獌狗
幾時捉黎煲湯好

你老母比狗屌呀
生埋你呢d狗出黎

老老實實
我自己覺得真係收貨
幾個中場都已經不停撲波 而且而家已經季中
要怪只可以怪唔肯去買個有質素既球員
咁至少都有Plan B

屌你老母咁都贏唔到

1分收貨啦 對面踢多4個
最緊要係中斷左曼既連勝 頂住前四

靴狗果野屌你老母我係廢奴真係打撚柒佢
依家玩美足啊屌你老母
半場3打3咁撚樣犯規打斷

快撚d買人啦

廢明奴呢場咁有用點換？

班傻鳩獌狗竇都唔識入

洧底, 明明佢左腳都唔太差, 踏順硬抽角近柱中就入. 夾硬用右腳射根本中波都唔易入.

今場其實信心太差, 成隊都唔敢用波, 用決定太慢. 後尾輸高波但地波利好過獌.

老母最尾腳射波

諗起岩先最尾果下係屎毒射而唔係老母射

係咪咁多小朋友新會員鍾意獌狗，個個唔識路

魔性澎湃

戇鳩鳩 黑足全場 重要入利post踩場
成班都狗黎

應該米拿跟？

主場攞一分繼續排第六
都仲可以當自己贏咗咁講嘢
真係得霸氣獌做得到

利個陣好薄，非洲盃係危機，冬季一定要買人

你生生世世做中蟈人
老母入棺材俾狗屌呀死猁狗

上回合班獌狗話我地主場贏唔到
宜家讓你三件咪一鳩樣

而家先屌偉拿老母...我屌左佢十幾場啦
不過唔計射波下半場其實算係踢得最好果幾場黎

睇到好火

鬼唔知咩

老母真係空哂都唔好交比佢

陰公 老母成場穩打穩紮，係最尾一球柒左就做罪人

買你好冇？

靴狗扯衫扯到咁 即刻吹左費奴就唔洗黃

同高daddy反映下

魔性澎拜既野你識條鐵咩

近年終於有場係緊張既雙紅會

笑撚死 班獌狗黑哨汁到一分都咁開心

唔好

話接受個d係咪利迷黎架 我接你老母咩

臨天光先瀨尿

冇品到入黎搞事

仲撚換係老母 仆你個街 我落場射都射得有力過佢

你繼續安慰自己，
等自己個心好過啲啦

呢樣真，但都係搵人頂佢落bench la

唔明點解仲唔買多隻翼 無左文尼之後成隊波差左一個class

雖然和左係就係OK,但係有睇哂成場就覺得好嬲

突然好覺隊波唔夠高

係 如果佢睇住伊巴 近柱交比米應該唔洗輸
我對米仔今場有信心

咁多死獌狗唔識搵路

認真
算係咁啦
係老母抵屌

唔比拉？去打乒乓波囉

屌 mata都頂輸就知唔關高唔高事

費奴打得好

人賤 專登入黎架
矛開賤開架啦

又無當罪人既
係啲射波十年如一日個下燥 後衛腳咩屌

block咁d狗算啦

咪撚理堆狗仔啦
走失左已經好慘架喇

臨尾先輸
屌

唔使安慰自己啦
獌贏咗？有歐霸位未？

拉撚到咁都唔犯則？
垃圾同我死返出去啦

block撚左佢啦

你唔撚問球證點解要比牌 而家唔比拉呀 唔撚拉得打乒乓波啦

阿樂第一場英超正選 作客獌狗
可以收貨啦

其實米個球太貼近柱, 幾個都甩左伊巴, 咁大個目標但無人去拍.
今場D球員係荒失失左D, 獌狗唔係咁勁.

利無後備個問題真係太明顯.

拉衫犯規你話比唔比

高普可唔可以比句射門training佢

咁邊個撲中間呀？米拿？

咩一球，之前另一球咪又係空晒

冇眼屎乾淨盲

笑撚死 犯規死矛柴狗仲咁大聲

老母除左射
全場係咁跑算係咁啦

25M買返黎到今日都唔知點解
唔通真係只因為係肥賓舊部同睇中佢做過隊長，有咩特質

洛夫雲高空波都頂唔少，但膠格猶在

利性澎湃，爽呀

講番taa

佢今場除左有一次犯錯其餘時間盡哂力，啲位塞得幾好，希望佢一直保持

老母處理得好啲都無咁扯火

食屎老母最尾腳大把時間睇住黎食

痴線成班顛狗
和波咋

今場米仔真係

獌唔係黑哨和撚到咩，全場打到mma咁最後幾分鐘先拎第1張黃牌，越撚哂位又當無事入波，屌

最迷真係覺得隻手係前足黎
咁都負碌

老老實實 英超不嬲誤判多 你最多希望黎緊十幾輪少d

taa都朗尼出到波咪抵輸
雖然明十幾歲仔係咁既 但如果係佳尼果野唔應該比污泥出到波

其實最後個球走甩肥西佢有責任

仲要兩腳都咁垃圾

個post刻撚住你名嫁？

有人屌高普唔換人，其實佢仲可以換邊個？換屎獨好似唔係好岩戰術喎

睇後備陣容係得古天奴可以換, 出虫獨係前面妹下妹下咪又係睇到眼火爆

唔係誤判咁簡單
L6嗰下黃牌嘅尺度
獌應該紅幾多件？

場場踢到70分鐘就冇氣，到最尾根本就冇力

真係贏撚左聖人佢

對其他隊無咁甘,而家對緊果隊係獌 同埋射得真係好7

米仔好波
古

唔應該屌佢唔換人
應該屌佢唔撚買人
屌你老母高普買人未呀

反而覺得TAA今場唔得
幾下比對面偷到 下下要L6救

btw 成場緊張都尾 都好耐冇試過

clyne 傷幾耐？

仲嘜又睇返轉頭

型到

無錯 d後備真係得人驚

阿樂一開波雖然比人撚
之後軒隊 簡 懦夫 明奴係咁幫佢 佢之後都定啲
下半場好左好多

其實應該換la子
la子冇速度身位打獌呢d 硬仗好難搞

無人唔識買？開季已經知唔夠人啦

有人話唔犯規咩？
咁咩叫技術性犯規
罸你抄十次規則

痴撚線

1月31號個場對車仔先緊要，輸左會跌出前四，贏左都仲落後4分

最已陣啦屌
仲諗買人瞓醒未

今場大家有幫手逗住既
再練下佢應該有驚喜

出史獨前場就迫唔到

都好睇過上次既

盡力都冇用，根本未夠實力
好彩最尾係對住朗尼

入到決賽有文尼？

我自己真心覺得班中場打得唔差
係深度唔夠

無la子同老母 我地中場波都控唔到呀...

有啦

咁好認真講 前面有人hold到波既
佢禁區頂入涉同處理係利只係差過lalala同古既
但d射波真係好難頂

米仔吹奏區

雖然係咁講
但如果係佳尼響度防守同進攻會順好多
右路基本上冇攻過

第一日玩波台?
定係你係大陸蝗係新香港人?

米今日mvp

lalala踢得幾好喎

屌你條猩猩快撚d入番動物園啦

荷甲冠軍加足球先生， 上年紐卡素神射(好似係)

摩狗連擺隻左閘做樣都廢撚事

咪係 唔掂要去打乒乓波啦

換埋lalala一早輸左啦

又輸黑哨

話唔定d狗仔岩岩出世呢

90分鐘最後機會，壓力實大到仆街加上體能又剩返唔多
老母情有可原啦

其實除左老母 費奴果球都應該要入

冇lalala狂回後迫波畀人攻爆左啦

Lalala場場跑動最多 無佢打6撚

頭先都睇到火
呢啲有冇得追罰？？

古仔出黎前有控過波咩中場
鬥搶咋

lalala助攻助守，跑足全場無停過，咁先迫到獌打得急

完全未夠班, 所以班後備高普唔出都唔係無原因.
完全無後上但都失位.
太慳家定搵唔啱球員

屌佢老母咪撚做足球員啦咁

後尾得翻佢一個迫

技術性犯規好有技術所以唔屌得？
屌你老母咪屌你老母
你犯梗規呀屌你老母
講撚到無做錯野咁

出史獨輸埋都似 而家打強隊個戰術係要高壓 你少一個都好大影響

屌你老母老母

足總係佢地既人 實冇事啦

認同
根本要打咁高強度既戰術
起碼都十五個人啦
你打winning eleven

La子係呢個陣其中一個最重要
老母同can 古仔做唔到佢既野

點解獌狗主場和波 都仲咁得戚入黎串串貢

la 米 軒 少一個都死

十八九歲仔第一次落場即刻打大波，仲可以期待到啲乜

個球波其實唔易入, 但佢都射得好差, 不過有力水視覺上好睇D.

今季已經起碼十球咁嘥機會
最唔似會入個球又-6入到

人地9連勝都仲係六弟 俾d同情心啦

冇吹罰有得秋後算帳

不過好明顯合法衝撞啦

魔性

咪撚理班獌狗啦

幾時開始唔屌得茅閪嫁？

佢用頭先入到波

前一球又點
何況佢黎到唔識射波已唔識左半季

佢有球長傳 係唯一亮點

做乜咁獌狗入左黎 以為入錯po

有clyne 就可以將成條右路壓返前d
始終你一縮咁後就比對面㩒住踢

應入既唔入

越哂位呀 獌狗死全家啦

咪就係
本身閘已經係我地問題 本身都叫買人
係米拿填左個位 大家唔記得呢個問題

唔係對鏝入一球，比我實賣走走母

旁證企撚左係隔離
咁都睇唔到

旁證睇撚到咩

笑撚死我
犯規足球唔俾屌

佢企錯撚哂位 睇波就有份

後防要時間浸去拎經驗 企位判斷好多都唔係一兩場就做得好 比d時間啦

hehe 呢D波底幼 踼法粗球員真係寶
咁好比曼執到

公道咁講 界外球唔係唔計越位咩

球證吹左犯規
Hehe拉人之外冇抽水，之後食黃牌
成件事係咪可以完？
宜家邊個出手推人先？

個人係界外唔計

公道講句
條越位線係斜

你知，我知，全世界都知，得獌狗同球證唔知

旁證望撚住伊巴背脊，條線打斜返咪冇越位囉

過左數未阿
過夠數打摔角都唔洗比牌

冇野可以期待，期待高普買人

唉 如果係祖亞倫而唔係老母

好小睇普巴 原來咁撚矛

界外球用腳開 ha

佢個企位咁撚柒 坐上觀眾席睇都得啦咁

開賽前預會放題 依加唔叫好但都ok啦

不嬲都仆街一個

如果係allen今場比人撞到起唔到身啦

今場嘅尺度
殘仔一早俾人撞撚死咗啦

條友無品又燥底開

你冇睇場波既話我唔怪你
我用例子答你 呢個界外班係華西開既

洗左兩億 狗連勝 最尾又係靠燒味
作客和波又得意洋洋 話利勢强 曼未掂 大巴守死和左就開心
依家返主場和左又因為咩開心啊

球證吹左犯規
費奴推人之外冇抽水，之後食黃牌
成件事係咪可以完？
宜家邊個出手拉人先？

進化到一半

講真佢今場d護波好好

佢d chances入一半都夠上神枱 不過佢自己唔爭氣

呢球係華西狗開界外再有人傳返比佢

一點透視圖梗係斜啦
個世界又唔係2D既

掟果下唔計姐，但佢掟完再回返俾佢就開始計緊架啦

大佬 宜家你唔係拉一下wo 係拉到實一實 好似d 狼狗咁 唔嬲就假啦 你隻hehe 仲要按住塊面又扮咩呀

成場波都踢得好，係射果兩球柒姐

好人好者邊會整pat屎係個頭

屌9死獌狗

佢同大禁區線唔平行...
不過一定有offside

如果殘仔係到，死撚左喇，今季已經中獌一腳

咩好似 直頭就係狗啦

我見到
係上半場廢閪普巴先生拉人先
完未？

咁同買BTK既道理差唔多
比超冠軍 維拉神射手 擅長頭錘

不嬲係咁
串串貢茅西縱情showoff無料扮四條

狗球會真係配有個狗西領隊

走啦柒頭
識唔識路番屋企呀

咩啊 梳爾斷腳 咪比左對面紅牌囉 有咩好嘈姐

46 – James Milner has never been on the losing side in a PL game where he has scored (46 games); a joint-record with Darius Vassell. Charm.

屌你老母 死獌狗

如果佢有埋射波能力就唔會到利買到啦

黎咁耐表現算好好 係射波冇改善過

獌就死返狗竇啦，

獌狗就返你狗屋圍爐慶祝一分啦屌你老母

唔係真心 唔買

同義和b一9樣

冇人話唔可以嬲
技術性犯規就係一定要阻止你為目的
拉一下冇效，任何一個防守球員都會拉到拉到為止

好唔抵 獌只會斬斬斬

Up乜春

上半場成條中場踢得咁差都叫踢得好
球球都後場直接放長波上前場送畀人之後迫架喎
係古仔出黎之後先定番少少

今場簡兒真係打得好

買人未呀高賊 見到後備名單真係慶到屎都急埋

咁老實講
中場防守護波駁腳黎講佢算係咁
上面都有人話 如果係袓呀倫...
你望下對面個1億
好好架啦25m

你入波都多過佢

真心希望高普經歷左呢幾場不勝之後醒覺要買人

唔會架喇
佢咁撚硬頸

你數下拉左幾多秒 費奴先屌7佢

秒殺

高賊: 睇錢先肯黎 不了

最ON9係球證,拉左咁耐都唔吹

即刻嗌左句痴撚線架

對面咪又係咁打
中場鬥搶係咁架啦
人地個個有技術身位速度
古仔出黎時對面都開始燒味 對面又驚仔古一招 唔敢亂迫

咁撚理性又入黎搞事?
你精神分裂?

he狗係咪當左係條狗繩先唔肯放呀

佢會話和波令人滿意

都on9
唔係廢奴出手應該吹都唔撚會吹

請時講 其實獌使撚換教練 諗戰術咩
一尾鳩斬就夠啦

咁係球證吹得慢
如果你係hehe
唔通你放手俾佢去？
我唔係話hehe無錯無犯規
只不過呢一下我認為佢只係做番一個防守中場應該做的事

另一方面 證明nb波衫d料好過puma

死獌狗用撚左咁多錢 到頭來都係用番燒味足球

今場最強戰術都重現江湖
揀加利佬教都輕鬆後上奪冠啦

認真
下下想掉錢買人既話
其實真係唔好撐利記
獌車鏝是但簡隊啦

wow屌 2d整到3d畫面 曼迷人才輩出
香港影藝界靠你啦

佢矛柴唔係第一日既事啦

ys
我地都係做一個球迷應該做ge事屌柒佢o者

猁成日負負碌碌咁拎到分

做矛撚但唔比人話自己矛
足球智慧

屌你老母 狗就係狗
一句技術性犯規就當冇問題
自己技不如人就唔好搵無謂籍口啦
你落場踢波定玩拔河呀家陣

紅色果條係斜咗啲
但係用你果條又直得滯

睇條禁區線拉岀就差唔多

公海post好似本身草皮顏色已經唔同

咁不如打美式足球

同你老母負負碌碌未死一樣

咁遮住塊面扮比人打面係咪防守中場應做的事

標準
驗眼未
使唔使介紹獸醫過你

小學美術堂都知啲線唔係打直間啦on9

算啦 利海鮮波預左 對獌呢d中游分子差唔多啦

打得好真係唔覺，上半場零組織
唔係對面條一億on9仔送十二碼根本冇機會入波
平心而論對面起碼分倒兩邊攻上黎，我地咩都冇，淨係鳩斬反錯搏人出錯，中場點都唔算踢得好

真係好無恥
茅招都可以合理化
狗性盡現

打緊反擊梗係想得益架啦
不過拉到波都傳唔到咁解姐
依個位拎張黃同罰球有撚用咩
梗係想攻啦

心諗做乜鳩

波唔係得一種踢法架

有獌FD話華西企左出界唔當越位

想聽下普巴果下點解釋

你個fd係智障學校走出黎

未撚見過人爭位？
爭位都唔得返去打乒乓波啦

屌嬲
又劫富濟貧失分俾中游廢隊

熱情表達友善

依家係唔夠人用喎
而唔係一隊已經粒粒皆星仲去追其他星

買人未呀廢中

屌唔撚停翻隻狗357場真係下唔撚到火

咁係球證冇吹
如果你係普巴
唔通你開角球唔得位？
我唔係話普巴無錯無犯規
只不過呢一下我認為佢只係做番一個進攻球員應該做的事

萬用

大佬呀
你柒到咁就潛啦

嘩宜件極品黎

廢中買啲有素質少少後備ok?,唔洗用買正選既準則買都買唔到!？

咁撚多極品狗仔既
真係岩哂撐狗隊

已經唔止一場後備係一班青年軍
咁都唔買人 不如唔好捧一隊喇 轉睇青年軍啦

1001

做得獌狗都唔方有腦啦

你老母番去驗腦喇，2d角度睇3d野，笑撚死人咩

點解地下D線全部都係斜既
BTW你有無常識

對唔字的可能問左D白痴問題
我指常識個條

就黎笑死我

人地叫獌鏡 你識條春咩

你認真定扮蝦腸?

第一次見人咁樣拉平行線

好人好者點會有人唔做做狗。。。

on9 logic
後備搞到要排幾個青年軍
買人都話要買唔好捧
唔講以撐緊畢爾包

屌你咁好心機既咁有大愛同弱智解釋

屌你畢爾包睇啱都會出手買啦

@trentaa98 vs Man United

1 shot
1 chance created
2 crosses
5 tackles
2 interceptions
8 clearances
0 fouls
1 block

Matip：我好想踢足球

第一次見咁撚搞笑既理由

廢中屌柒真daddy應該要停賽了

呢下勁冇品

廢中真躁

廢中好似屌緊狗老母咁

New po?

［住洋樓養獌狗］普利茅夫對利物浦

1002